每個星期都遇見妳

[FF mode]
孤獨太耐
每個星期都遇到妳
到底點先可以係街認識到一個陌生女仔？